係時候認真關注警權過大既問題

依家狗仔開始無皇管，持住有上級包庇開始亂

Agree but how

一齊諗下

其實一早認真關注緊
係班狗同政府唔9理香港人

留名